求睇到喊，心痛既愛情電影

同上

情書

無痛失戀
her

lalaland

The Fault in Our Stars

500 days of summer

呢套係睇到眼火爆，完全唔想喊

lm

I'm Thinking of Ending Things

Paris Texas

Piano Teacher

gone girl

Blue valentines

Ruby sparks

Never let me go

Mr nobody

Drive

PS I love You

The notebook

Eternal sunshine of the spotless mind

Anomalisa

Blue is the warmest color

Midsommar

one day

Her

秒速五厘米

不過好似唔係電影

我在時間盡頭等你

`

Call me by your name

Marriage Story

👻 ghost

有排睇
多謝

六弄咖啡館

泰片 1日情人

明天我要和昨天的妳約會

喊到癲左

call me by your name
誰先愛上他的

至尊神級三大作：我的少女時代 我的野蠻女友 我的機械人女友

5 to 7

西遊記之仙履奇緣

無痛斷捨離呢？

都好睇

戀空

藉著雨點說愛你
Blue Jay

orange橘色奇蹟

Love Rosie
Before Sunrise

我其中一套
一定有八月照相館

Portrait of a lady on fire

在世界中心呼喚愛

Me before you

高質

明天的你，要和昨天的我約會。

比悲傷更悲傷的故事

我的五步男友
雖然中後期估到發生咩事
但都係喊到七彩

依套正

一定係呢套

black number首歌

Atonement

Revolutionary road，都係kate winslet同di caprio一齊做

冇歌就差好遠

重慶森林

哩套由頭喊到落尾

Blue Valentine

call me by your name

明天 我要和昨天的你約會

我要吃掉你的胰臟

有冇感人嘅英文電影/劇集？

近期

怪胎

have same experience

「愛的時候，那些對方的缺點都是優點，不愛的時候，那些缺點都將成為致命傷。」

由頭喊落尾喱套

屌啦條女根本係 manic pixie dream girl 俾班死毒撚打飛機